尖沙咀美麗華酒店墮鋁窗 擊斃24歲內地女遊客

警方初步調查，懷疑有清潔工人在抹窗期間，致窗門意外墮下。據悉，女事主來自佛山，今早剛與男友抵港。其男友亦因受驚過度，需要在急症室接受治理。

firm死左？

firmed 不治

對事: 美麗華今次仆街鳥

我唔係一個壞心腸嘅人， 但點解。。。。我會覺得開心嘅。。。。

我最初嘅反應係：
＞ ＞ ＞ ＞

香港好危險 希望支那人唔好黎

可能Ｄ雞蟲成日要雞揸住隻窗，自己從後望住街景屌爆臭西

其男友亦因受驚過度，需要在急症室接受治理

可以點治療？

幫佢上141網

趁而家咁既時勢，呼籲叫大陸同胞唔好嚟香港咁危險 ，等屋宇署驗好晒街邊啲窗先至好黎🥰

ching sick ball

屌，又加重急症室負擔

個男友一定又喊生喊死屈賠償啦

分流條仆街做非緊急啦

點會賠比男友

見到廣東丶深圳支那西死真係好開心😂😂😂😂

快點返大陸吧
香港是很危險的

平心而論呢單野好撚恐怖

攞死亡證

有冇買旅遊保險呀